Performance Requirement for HS21 - P2: Spielentwicklung (SoSe 2021 - Game Design 2. Semester)

Timur Lüdemann (Coding / Unity Tech) - Matrikel Nummer: 49931458​

Felipe Versick (Art / Unity Art) - Matrikel Nummer: 12866421